敗登通烏斷正。死𨶙硬

唔該轉發爆佢！